又要黎食，又要嫌污糟

咁驚，留係屋企食喇
食野食得咁辛苦
屋企食一定好乾淨

佢做咗啲咩令你覺得佢嫌啲嘢污糟

飲食係咁架喇